覺唔覺所有係街食煙既人都係賤種？

覺
唔覺

收皮啦

[純調查]你係？覺唔覺自己係賤種？

五做火車頭呢？ 淨系bam埋一邊食呢

睇下咩地方，企係行人必經之路食同做火車頭無分別
真係bam埋一邊當然尊重
Btw五你老母系你老母

一路行一路食果啲仆街嚟

覺，尤其係直長行人路做火車路果D

果啲人一係智力有問題，一係極度自私

有兩個煙摌

得咁少人覺得???

仲有啲人喺室內樓梯食
陣味成日都唔散

why not both？

你啱

經過啲煙摌之後件衫果陣味成日都唔散真係好撚燥

覺

利申前煙剷

最撚憎人一路行一路食煙

仲要巴士站食煙
想踢佢出馬路

火車頭仆街死全家

咁你又唔好咁毒，死淨佢長命百歲百病纏身算啦，又肺癆又cancer咁好慘架喇

細蚊仔係唔明我地大人既野

咁又係 係街食煙真是好型好威威哦

食煙唔係一個問題，問題就係逼人吸佢啲234567手煙，其實同落毒謀殺冇咩分別。